
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: laichiaheng\n"
"Language-Team: None\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2\n"
"X-Generator: Gtranslator 40.0\n"

#: extension.js:194
msgid "Tiling-assistant's popup enabled"
msgstr "模塊化視窗的彈出選單已啟用"

#: extension.js:194
msgid "Tiling-assistant's popup was disabled"
msgstr "模塊化視窗的彈出選單已停用"

#: extension.js:226
msgid "Can't enter 'Tile Editing Mode', if the focused window isn't tiled."
msgstr "如果視窗沒有模塊化，就無法進入「模塊編輯選單」。"

#: prefs.js:318 tilingPieMenu.js:14
msgid "Toggle 'Maximize'"
msgstr "切換最大化"

#: prefs.js:318 tilingPieMenu.js:15
msgid "Minimize window"
msgstr "最小化視窗"

#: prefs.js:318 tilingPieMenu.js:16
msgid "Close window"
msgstr "關閉視窗"

#: prefs.js:318 tilingPieMenu.js:17
msgid "Move to previous workspace"
msgstr "移動至前一個工作區"

#: prefs.js:318 tilingPieMenu.js:18
msgid "Move to next workspace"
msgstr "移動至下一個工作區"

#: prefs.js:319 tilingPieMenu.js:19
msgid "Move to top monitor"
msgstr "移至上方的螢幕"

#: prefs.js:319 tilingPieMenu.js:20
msgid "Move to bottom monitor"
msgstr "移至下方的螢幕"

#: prefs.js:319 tilingPieMenu.js:21
msgid "Move to left monitor"
msgstr "移至左方的螢幕"

#: prefs.js:319 tilingPieMenu.js:22
msgid "Move to right monitor"
msgstr "移至右方的螢幕"

#: prefs.js:320 tilingPieMenu.js:23
msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "切換至全螢幕"

#: prefs.js:320 tilingPieMenu.js:24
msgid "Toggle 'Always on top'"
msgstr "切換至「固定最上層」"

#: prefs.js:320
msgid "Tile left"
msgstr "模塊化至左"

#: prefs.js:320
msgid "Tile right"
msgstr "模塊化至右"

#: prefs.js:320
msgid "Tile top"
msgstr "模塊化至上"

#: prefs.js:320
msgid "Tile bottom"
msgstr "模塊化至下"

#: prefs.js:321
msgid "Tile top-left"
msgstr "模塊化至左上"

#: prefs.js:321
msgid "Tile top-right"
msgstr "模塊化至右上"

#: prefs.js:321
msgid "Tile bottom-left"
msgstr "模塊化至左下"

#: prefs.js:321
msgid "Tile bottom-right"
msgstr "模塊化至右下"

#: prefs.js:391
msgid "Layout name..."
msgstr "排版名稱…"

#: prefs.js:490
msgid ""
"Set a keybinding by clicking the 'Disabled' text. Enter the dimensions of "
"the rectangles for the layouts in the left column.The right column shows a "
"preview of your layouts (after saving). The layouts file is saved in "
"$XDG_CONFIG_HOME/tiling-assistant/layouts.json.\n"
"Format for the rectangles:\n"
"\n"
"xVal--yVal--widthVal--heightVal--dynamicSplit\n"
"\n"
"The values can range from 0 to 1. (0,0) is the top-left corner of your "
"screen. (1,1) is the bottom-right corner. '--dynamicSplit' is optional and "
"can be '--h' or '--v'. 'dynamicSplit' means you can tile any number of "
"windows in that rectangle and they will share that space evenly (for ex.: "
"Master & Stack).\n"
"\n"
"You can attach an app to the rectangle row. If you do that, a new instance "
"of the app will be opened, when activating the layout. This is experimental "
"and may not work reliably (especially on Wayland)."
msgstr ""


#: prefs.js:571
msgid "No layout preview..."
msgstr "無排版預覽…"

#: tilingEditingMode.js:263
msgid ""
"Can't resize into that direction. Super + Directions resizes on the S and E "
"side. Super + Shift + Directions on the N and W side."
msgstr ""


#: tilingLayoutManager.js:139
msgid "Layouts: App not found."
msgstr "排版：找不到程式。"

#: tilingLayoutManager.js:238
msgid "No valid layouts defined."
msgstr "排版錯誤"

#: tilingLayoutManager.js:269
msgid " Type to search..."
msgstr "輸入以搜尋…"

#: tilingLayoutManager.js:365
msgid "No layout name..."
msgstr "無排版名稱…"

#: tilingPieMenu.js:25
msgid "Tile to left"
msgstr "模塊化至左"

#: tilingPieMenu.js:26
msgid "Tile to right"
msgstr "模塊化至右"

#: tilingPieMenu.js:27
msgid "Tile to top"
msgstr "模塊化至上"

#: tilingPieMenu.js:28
msgid "Tile to bottom"
msgstr "模塊化至下"

#: tilingPieMenu.js:29
msgid "Tile to top-left"
msgstr "模塊化至左上"

#: tilingPieMenu.js:30
msgid "Tile to top-right"
msgstr "模塊化至右上"

#: tilingPieMenu.js:31
msgid "Tile to bottom-left"
msgstr "模塊化至左下"

#: tilingPieMenu.js:32
msgid "Tile to bottom-right"
msgstr "模塊化至右下"

#: prefs40.ui:303 prefs.ui:334
msgid "Tiling Popup"
msgstr "模塊化彈出式選單"

#: prefs40.ui:337 prefs.ui:378
msgid "Raise Tile Groups together"
msgstr ""

#: prefs40.ui:370 prefs.ui:421
msgid "Focus and Tiling"
msgstr ""

#: prefs40.ui:378 prefs.ui:434
msgid ""
"The shortcuts to maximize and tile to the top, bottom, left, and right will "
"tile the window, if it isn't tiled.\n"
"Otherwise it will switch focus to the closest tiled window, if there is one."
msgstr ""


#: prefs40.ui:414 prefs.ui:480
msgid "Tile Editing Mode: Focus Color"
msgstr "模塊編輯模式：聚焦的顏色"

#: prefs40.ui:448 prefs.ui:524
msgid "Window Gaps"
msgstr "視窗間距"

#: prefs40.ui:484 prefs.ui:570
msgid "Gaps on Maximized Windows"
msgstr "最大化視窗的間距"

#: prefs40.ui:517 prefs.ui:613
msgid "Restore Window Size on"
msgstr ""

#: prefs40.ui:525 prefs.ui:626
msgid ""
"This setting is intended for Wayland users. Tiled windows may not properly "
"restore their size when they are being grabbed on Wayland.\n"
"If that is the case, you can try 'Restore Window Size on Grab End' instead."
msgstr ""


#: prefs40.ui:539 prefs.ui:645
msgid "Grab Start"
msgstr ""

#: prefs40.ui:540 prefs.ui:646
msgid "Grab End"
msgstr ""

#: prefs40.ui:567 prefs.ui:678
msgid "<u>Inverse Top Screen Edge Action:</u>"
msgstr ""

#: prefs40.ui:594 prefs.ui:710
msgid "Landscape Displays"
msgstr ""

#: prefs40.ui:628 prefs.ui:754
msgid "Portrait Displays"
msgstr ""

#: prefs40.ui:655 prefs.ui:791
msgid "General"
msgstr "一般"

#: prefs40.ui:716 prefs.ui:855
msgid "Toggle 'Tiling Popup'"
msgstr "切換至「彈出式選單」"

#: prefs40.ui:752 prefs.ui:906
msgid "Tile Editing Mode"
msgstr "模塊編輯模式"

#: prefs40.ui:787 prefs.ui:956
msgid "Layout Selector"
msgstr "排版選擇器"

#: prefs40.ui:821 prefs.ui:1005
msgid "Auto-Tile"
msgstr "自動排版"

#: prefs40.ui:829 prefs.ui:1018
msgid ""
"The focused window will try to fill the free screen space as good as "
"possible based on the tiled windows around it.\n"
"If there is no space, the window will either untile or maximize depending on "
"wether it's currently tiled."
msgstr ""


#: prefs40.ui:867 prefs.ui:1071
msgid "Toggle Maximization"
msgstr "切換至最大化"

#: prefs40.ui:894 prefs.ui:1113
msgid "<b>    General    </b>"
msgstr "<b>    一般    </b>"

#: prefs40.ui:944 prefs.ui:1163
msgid "Toggle to Top"
msgstr "切換至上方"

#: prefs40.ui:980 prefs.ui:1214
msgid "Toggle to Bottom"
msgstr "切換至下方"

#: prefs40.ui:1016 prefs.ui:1265
msgid "Toggle to Left"
msgstr "切換至左方"

#: prefs40.ui:1052 prefs.ui:1316
msgid "Toggle to Right"
msgstr "切換至右方"

#: prefs40.ui:1080 prefs.ui:1359
msgid "<b>    Side Tiling    </b>"
msgstr "<b>    側邊排版    </b>"

#: prefs40.ui:1131 prefs.ui:1410
msgid "Toggle to Top-Left"
msgstr "切換至左上"

#: prefs40.ui:1167 prefs.ui:1461
msgid "Toggle to Top-Right"
msgstr "切換至右上"

#: prefs40.ui:1203 prefs.ui:1512
msgid "Toggle to Bottom-Left"
msgstr "切換至左下"

#: prefs40.ui:1239 prefs.ui:1563
msgid "Toggle to Bottom-Right"
msgstr "切換至右下"

#: prefs40.ui:1267 prefs.ui:1606
msgid "<b>    Corner Tiling    </b>"
msgstr "<b>    角落排版    </b>"

#: prefs40.ui:1290 prefs.ui:1632
msgid "Keybindings"
msgstr "快捷鍵"

#: prefs40.ui:1371 prefs.ui:1749
msgid "Layouts"
msgstr "排版"

#: prefs40.ui:1399 prefs40.ui:1589 prefs.ui:1781 prefs.ui:2037
msgid "Pie Menu"
msgstr "Pie 選單"

#: prefs40.ui:1406 prefs.ui:1793
msgid ""
"<tt>Super</tt> + <tt>RMB</tt> on a window will open a simple pie menu. While "
"holding the right click dragging the mouse in the direction of a menu item "
"and releasing the click, will activate that menu item. The pie menu's "
"appearance is slightly delayed. The pie menu doesn't need to be visible for "
"an menu item to be activated."
msgstr ""

#: prefs40.ui:1441 prefs.ui:1838
msgid "Deadzone Radius"
msgstr ""

#: prefs40.ui:1478 prefs.ui:1885
msgid "Item Circle Radius"
msgstr ""

#: prefs40.ui:1610 prefs.ui:2062
msgid "Tiling Assistant"
msgstr "協助排版"

#: prefs40.ui:1638 prefs.ui:2100
msgid ""
"If you want to report a bug or need help,\n"
"please open an issue on Github."
msgstr ""


#: prefs40.ui:1665 prefs.ui:2137
msgid ""
"The <big><b>README</b></big> offers a detailed\n"
"explaination of every setting and feature. "
msgstr ""


#: prefs40.ui:1693 prefs.ui:2175
msgid ""
"The <big><b>Changelog</b></big> lists the changes\n"
"made between each extension version. "
msgstr ""


#: prefs40.ui:1731 prefs.ui:2233
msgid ""
"<small>This extension is licensed under the <a href='https://www.gnu.org/"
"licenses/old-licenses/gpl-2.0.html'>GNU General Public License, version 2 or "
"later</a> and comes with <u><b>NO WARRANTY</b></u>.  A copy of this license "
"can be found in the Github repository.</small>"
msgstr ""


#: prefs40.ui:1750 prefs.ui:2260
msgid ""
"Help and\n"
"Changelog"
msgstr ""


#: prefs40.ui:1789 prefs.ui:2303
msgid "<u><b>Hidden Settings</b></u>"
msgstr "<u><b>隱藏設定</b></u>"

#: prefs40.ui:1813 prefs.ui:2327
msgid "Tiling Popup: Current Workspace only"
msgstr "模塊彈出式選單：僅限目前工作區"

#: prefs40.ui:1847 prefs.ui:2371
msgid "Tile Animations"
msgstr "模塊化動畫"

#: prefs40.ui:1881 prefs.ui:2415
msgid "Untile Animations"
msgstr "解除模塊化動畫"

#: prefs40.ui:1915 prefs.ui:2459
msgid "Inverse Top Screen Edge Action Timer"
msgstr ""

#: prefs40.ui:1951 prefs.ui:2505
msgid "Vertical Tile Preview Trigger Area"
msgstr ""

#: prefs40.ui:1988 prefs.ui:2552
msgid "Horizontal Tile Preview Trigger Area"
msgstr ""

#: prefs40.ui:2024 prefs.ui:2598
msgid "Debugging: Show Tiled Rects"
msgstr ""

#: prefs40.ui:2065 prefs.ui:2649
msgid "Debugging: Show Free Screen Rects"
msgstr ""

#: prefs40.ui:2106 prefs.ui:2700
msgid "Experimental: Semi Tiling Mode"
msgstr ""

#: prefs40.ui:2114 prefs.ui:2713
msgid ""
"Apps will open in a tiled state when an <b>AppIcon</b> is activated while "
"holding <b>Shift</b>.\n"
"They will try to fill the available space. If there is none, they will share "
"the space with the focused tiled window.\n"
"The position of the newly opened window is indicated by the top panel icon. "
"It can be cycled with the keyboard shortcuts or by clicking the panel icon."
msgstr ""

#: prefs40.ui:2152 prefs.ui:2761
msgid "Semi Tiling Mode: Cycle Tiling Modes (primary)"
msgstr ""

#: prefs40.ui:2193 prefs.ui:2812
msgid "Semi Tiling Mode: Cycle Tiling Modes (secondary)"
msgstr ""
